有冇耳罩式耳機嘅推薦

2000內
主要係耐用、靚靚仔仔就可以
手機用，冇咩音質要求

Sony WH-1000XM3

好撚熱，呢排先勉強用到，
夏天唔使諗,大熹天時照用真係勇士
唔防水一落雨要搵間舖頭行入去收埋，因為收都有d 煩
冷氣機滴水都怕佢收皮
耳機平時一野收入褲袋，大耳牛放入背囊無左一半位

因為我耳仔極細，戴唔到嗰啲，戴得耐都會好痛

好似幾正巴打有用開？

Bose

我覺得最好係一隻真無線for出街
一隻open back headphone for 屋企用，open back好平都可以好靚聲

open back比晒全家知你聽緊乜，不了

有冇試過用記憶棉?

床褥？

有冇話咩型號

窮撚只係想要一個實用

Inear 好似出左啲細size耳機（例如sd3 vs sd3s）你可以睇睇

呢個款我都驚戴唔實、有時行行下會跌，btw我會睇下

舊款qc 35 ii

水貨2080

呢個最新型號？樓上個巴打話Sony WH-1000XM3，咁邊隻抵啲

要買就去觀塘廣場麗晶玩具買
一定最平
不過只開平日

利申：用緊sony wh-1000xm3
除左上面堆問題之外好好

ath m50x

利申 用緊bt版

CM咪得

平其他鋪咁多？

仲未清貨
等佢升到第三代

2000 budget 係咁